如果我有得去林鄭喺新伊館搞嘅公關騷

如果我有得去林鄭喺新伊館搞嘅公關騷，橫掂都預咗要聽佢發噏瘋，所以最好咁樣利用抽到嗰 3 分鐘，搶返個畫面 ，唔使做林鄭個佈景板：

1. 用 30 秒問林鄭一啲簡單問題，例如，唔係佢幾時落台，係幾時去自首。因為縰容黑警。

2. 然後，就要求同場所有人，為香港自殺咗嘅年輕人，站立默哀 1 分鐘。等到佢哋停又唔係，答問題又唔係。

3. 如果林鄭同佢班廢柴官唔起立，就喝令佢哋起立，令佢哋企又唔係，唔企又唔係。如果佢哋起立默哀，咁就用餘下一分鐘，話佢哋好似良心都未喪尽，叫佢哋立即去自首。如果佢哋冇起立，就可以話佢哋，對香港年輕人一啲同理心都冇，冇資格出香港人嘅糧。目的要佢哋喺電視畫面上好樣衰。

如果每個同場香港人都不斷要求默哀，可以搞禍林鄭呢個扮對話嘅公關騷，同埋逃避答問題嘅技倆，變得樣衰。如果黃絲夠踴躍參加，能排除所有藍絲進場，就更好，等 CCTV 冇辦法 cut 片，令個公關騷唔能夠在海外或國內扮成功。